$400 上 $10000

第一場
莫斯科斯巴達 晉級1.6 $200

加油

穩了